[佳尊三常勝心] 三月十日谷草九場夜馬賽日討論區I

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算7/3成績):
中出大俠 1045.5
長井 511
華可可 342
天堂之門 334.5
扑濕瑪莉 323
屠殺馬會 272
尊兄 175.5
T. Partey 67
蔚藍海角 60.5
金仕芬 34
俊歡騰 31
蘭仔 25.5
Greenwood綠木 25.5
迴光物語隔離 13
Goldonsixty 9.5
梁家俊(無傳承) 1.5
大衛希斯 -15.5
南珠隻狗 -33.5
bot -34
しっぽ -39
智高無上 -42
新力必 -48
F_TOTTI -57.5
福逸 -59.5
波利 -61.5
時時精綵 -65
Win神Ho -66.4
郭劍橋 -69
夕陽紅 -70.5
覓腸 -73
彩虹RB -97
冬天沒有雪花 -99.5
單挑冠軍 -103.5
宮澤有紀寧 -116.5
艾力臣 -119
拿樸迪 -134.2
當家精選 -139
心靈投注 -142.5
冼毅力saint -149
なつめみお -156
Adnan_Januzaj -160
屌撚左 -160
畫個大圓圈 -160
我愛摸lin佬 -167
方嘉藤惠 -174
火箭拳王 -182
迷柏寶 -194.5
蜻蜓點水 -200
真心呼喚 -201.5
七色交響曲 -214
切柒裂桃 -217
金世正 -238.5
奧書 -241.5
zacpurton -245
大外一氣 -255.7
SakaXhaka -273.5
小川ともみ -297.5
甲乙丙丁 -313.5
烽煙 -322
人一世勿一世 -336
吳宗憲騎加州雷電 -340.5
Priestgod -356
Saho -385.5
寶高 -450

7/3馬PO精選:
R1 中華精神 (烽煙) 輸
R1 醒目再臨 (寶高) 輸
R1 一路順風 (單挑) P$15
R1 開心一號 (南珠) 輸
R1 上捕先鋒 (心靈投注) 輸
R2 金元寶馬 (福逸) 輸
R2 駿皇星 (大外一氣) P$24
R2 理想回報 (奧書) 輸
R2 氣宇軒航 (拿樸迪) 輸
R4 生生勝勝 (俊歡騰) 輸
R4 宇宙紀錄 (Priestgod) 輸
R4 怪獸媽媽 (方嘉藤惠) 輸
R5 功夫茶 (七色) 輸
R5 真感 (金世正) 輸
R5 十二馬 (Win神) P$15.5
R5 醒旺財 (我愛摸lin佬) 輸
R5 皇龍福將 (郭劍橋) W$27 P$14
R6 閃耀中華 (華可可) 輸
R6 歡樂小子 (大衛希斯) 輸
R6 悅華盛甲 (憲) 輸
R6 金像非凡 (彩虹RB) 輸
R6 好友利 (中出大俠) 輸
R6 無心睡眠 (迴光物語隔離) W$42.5 P$20
R6 極爽 (當家精選) 輸
R7 青工精神 (尊兄) 輸
R7 神舟駿星 (長井) 輸
R7 閃電俠 (しっぽ) 輸
R7 電訊犇豹 (goldonsixty) 輸
R7 弛曜風 (Scandalbb) 輸
R7 禪勝寶駒 (金仕芬) W$83.5 P$27.5
R8 好玩福星 (迷柏寶) P$12.5
R8 高友之星 (天堂之門) 輸
R8 獎金大王 (Partey) W$66.5 P$20.5
R9 嘜誰嘜誰 (梁家俊[無傳承]) 輸
R9 精準快車 (なつめみお) 輸
R9 美麗日子 (覓腸) P$22.5
R9 真勝者 (冬天沒有雪花) P$16.5
R9 家樂飛駒 (艾力臣) 輸
R9 佳運來 (saho) 輸
R10 好好瑪 (bot) 輸
R10 飈驥 (zac) 輸
R10 勤德兼備 (屠) 輸
R10 柏林探戈 (真心呼喚) 輸
R10 玖寶 (蘭仔) 輸
R10 倬躍錦標 (Adnan_Januzaj) 輸
R10 勇猛神駒 (蔚藍海角) W$58 P$20

first lm

22秒幾田生無啦啦掟個5疊

Lm

原本想開
香港精神旅遊達人

(14.07) (36.85) (1:00.78) (1:23.56) (1:47.18)
分段時間 : 14.07 22.78 23.93 22.78 23.62

跟智慧同勁力都得啦
咁心急托柒咩
人地潘狗就處變不驚入面上
田雞真係好撚垃圾

我切今日點

我同烽一齊落緊來
點算

佢唔撚識放鬆隻馬跑 屌佢老母

輸撚晒

蔚藍海角

返工對沖

你有兩隻馬跑打比

咪同vincent差唔多

跑過一百米處時，「宇宙紀錄」在「種福者」（郭能）內側緊迫競跑，當時「種福者」在催策下向內斜跑。小組告誡郭能，日後必須加倍小心。

仲有日後咩

有啲似飛輪個場

收到風佢大佬會幫手寫求救信

on9 生生勝勝 慢閘塞車搶口乜都齊

求情信

孖t膽左

我新今日有無中過孖

同

無

點玩

今日落飛黨大勝 R7 R8 R10

12 主
輸埋算

賽後，獸醫應練馬師沈集成的要求替「好玩福星」進行內窺鏡檢查。獸醫表示，是項檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「好玩福星」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

獸醫於賽後立即檢查「凱倫致寶」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「凱倫致寶」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

阿積士上盤都係焗賭

唔知旗幟輝煌跑唔跑到打吡呢

怪錯潘狗

77 呢場最多加8分
85有冇後備做

切柒DL 左未

失控？

而家一係即停
一係騎到季尾 2個可能
肯定下季冇牌

睇勝負距離6-7分左右
上面有啲八十幾分進度唔夠縮沙既可能上到尾班車

何妖隻12m會點罰法呢？

加唔加到多 同埋3班績好過無績少少咋喎

第5場未有報告
有野睇

我估講都唔會講

就算無打比跑都一樣俾機會隻馬跑2000

好好馬跑唔返

有個70幾歲既入去等拉頭馬
比d咁既表現

係

今日重傷？

我拿大勝?

輸

1900 球狀係最後機會

唔係獎金大王咩

其他場次輸

又未到重不過輸得好鳩

賽後，潘頓表示，他能為「開心一號」表現令人失望提供的唯一理由，是坐騎未能應付是日的場地狀況。他說，「開心一號」全程動作感覺暢順，但走勢僅屬一般，其後未能以勁勢衝刺。獸醫於賽後立即檢查「開心一號」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。「開心一號」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

冇人賭球？

獸醫於賽後立即檢查「鱷臨天下」，發現該駒患有「喘鳴症」，而該駒過往也有此毛病報告。

都未有

被查詢有關「十二馬」於直路上的騎法時，何澤堯表示，他獲指示盡可能嘗試佔取領放馬之後有遮擋的位置或居於領放馬外側。他說，「十二馬」出閘迅速，而在其他馬匹均無意領放下，他須單騎領放。他說，「十二馬」於早段及中段在領放下未能放鬆及跑來搶口。他說，他未有催策坐騎直至過了四百米處後，皆因坐騎此前一直搶口，他不想坐騎太早發力。他說，跑過三百米處時，他更用力催策坐騎，坐騎遂以佳勢加速，並對催策反應良佳。他說，由於坐騎於此階段對催策反應良佳，他遂盡早持續手足並用催策坐騎。他又說，趨近一百米處時他留意到一駒正追前至坐駒外側，他因而持續手足並用力策坐騎，因為他認為於此階段對坐騎用鞭，坐騎也不會交出更佳反應。他說，接近終點時，「皇龍福將」的衝刺較坐騎為佳，而由於坐騎無以為繼，他須用鞭以圖令坐騎於末段發力衝刺。他說，由於「皇龍福將」的衝刺較坐騎為佳，他認為提早對坐騎用鞭也不會令牠的衝刺較實際為佳。

1900 唔使準備？

俄假都賭

你不如話隻馬自動波 快撚過你騎

有

獸醫於賽後立即檢查「高友之星」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多痰。

獸醫於賽後立即檢查「凱倫致寶」，內窺鏡檢查顯示該駒的氣管內有很多血。

唔撚洗擇日審判？

佢望望望衰過波狗

生招牌真係大撚哂

好快墜馬死

唔係咁撚樣都比佢講通呀

睇落似問完就算，屌埋競賽小組未

祝佢今晚同呢度某會員一齊死撚咗去

比18台個電話我

而家問題唔係你鞭唔鞭 係你做乜撚野掛住望

何妖想spin

#1 好似冇Scandalbb
#2 R7 弛曜風 (Scandalbb) 輸
係咪作廢?

講清楚邊位某會員

ok

告誡都冇 競賽小組

切柒

馬PO第二期精選龍虎榜 (已計算7/3成績):
中出大俠 1005.5
長井 471
扑濕瑪莉 323
華可可 302
天堂之門 294.5
屠殺馬會 232
金仕芬 160
T.Partey 155
蔚藍海角 138.5
尊兄 135.5
迴光物語隔離 75.5
Greenwood綠木 25.5
俊歡騰 -9
蘭仔 -14.5
Goldonsixty -30.5
梁家俊(無傳承) -38.5
郭劍橋 -40
智高無上 -42
覓腸 -45.5
新力必 -48
大衛希斯 -55.5
F_TOTTI -57.5
Win神Ho -59.9
波利 -61.5
時時精綵 -65
夕陽紅 -70.5
南珠隻狗 -73.5
bot -74
しっぽ -79
冬天沒有雪花 -90
單挑冠軍 -98.5
福逸 -99.5
宮澤有紀寧 -116.5
彩虹RB -137
冼毅力saint -149
艾力臣 -159
屌撚左 -160
畫個大圓圈 -160
拿樸迪 -174.2
當家精選 -179
火箭拳王 -182
心靈投注 -182.5
なつめみお -196
迷柏寶 -197
蜻蜓點水 -200
Adnan_Januzaj -200
我愛摸lin佬 -207
方嘉藤惠 -214
切柒裂桃 -217
大外一氣 -223.7
金世正 -238.5
真心呼喚 -241.5
七色交響曲 -254
SakaXhaka -273.5
奧書 -281.5
zacpurton -285
小川ともみ -297.5
甲乙丙丁 -313.5
人一世勿一世 -336
烽煙 -362
吳宗憲騎加州雷電 -380.5
Priestgod -396
Saho -425.5
寶高 -490

有啲嘢唔洗講到咁白

日撚日係到何妖何妖

切柒系今晚收皮

失控

南狗今日好似失失地控

其實佢噏乜9 最後一百唔用鞭覺得隻馬唔會再增速 咁你臨過終點之前又打鞭?

叫馬會收哂d鞭佢 橫掂冇用

點部署

轟咗？

呢到無腦人係馬會同啲傻閪先捧

呢啲

買定副棺材
訓得舒服d囉

廢話

公道講
臨終點前係揚鞭
師承閪手

我睇慢鏡條傻鳩想收疆

咪侮辱我薛

閪手贏馬都係打空氣鞭 點撚樣做到

支鞭冇撚用就掉柒左佢啦
睇撚住黎跑輸

他未有催策坐騎直至過了四百米處後，皆因坐騎此前一直搶口

即係點？鬥力？？？？

打鞭係打空氣
利用打果下力 與空氣造成力量
馬匹感受到力量 自然增速啦

學唔哂我閪D野
廢撚到

比左隻金鎗佢之後毫無長進
隻隻當超班馬咁跑

公道講今次似柒多過do something

以後我一蚊都唔會買何妖w

立此為證

呢隻狗都買 似抵輸
永遠飛撚左佢

我已經block左條on9
好撚柒煩

柒win神

條撚樣唔識步速，放頭馬搶口咪鬆少少俾佢囉，又唔催策

星期三王炸就走去跟快步速

真 都唔用腦

講呢啲已經前後矛盾 講嗰啲已經on9 全盤收貨仲撚弱智

Both are on9

訓左冇睇
4歲馬殺手又有咩傑作

小組就波健士在最後五十米策騎坐騎的方式警告他。

球狗人地收手贏馬都要警告
何妖收手輸馬咩事都冇

何妖佢地契仔

炒撚晒佢啦

去馬會請願未

我哋做競賽小組好似仲好

是其是 非其非

一齊？

賭球好撚過

好

屌你老母何澤堯

回飛就唔去馬既撚樣

旗幟輝煌係馬紀先入貨

唔係樂仔咩

足金好球問都無問 屌你老母

仲有本

點似你打和

快活谷夜馬｜莫雷拉梁家俊刑滿復出 「宜春輝煌」由前者贏完換後者

下周三（10日）谷草有九場夜賽，莫雷拉及梁家俊均會刑滿復出，停賽騎師則有巴度、彭國年、波健士及見習生周俊樂。

至於近期因下背部受傷缺陣四個賽馬日的史卓豐，在下周三谷戰再有座騎落實，惟暫時只有「美麗友盈」（希廐），他最終復出與否有待馬會公佈。

第三班1200米（第一組）：「佳尊三」（羅廐）和「嘉應精英」（容廐）上仗均在潘頓胯下有接近走勢。

「嘉應精英」續配潘頓，「佳尊三」則改由賀銘年策騎。

「宜春輝煌」（丁廐）上次由莫雷拉開齋，今場由梁家俊接手，前者同場策騎上賽由他自己跑第三的「晨曦飛馬」（方廐）。

第三班1200米（第二組）：「疾風勁草」（蔡廐）剛周三（3日）谷戰在潘頓胯下開齋，今場改配田泰安，潘頓則為「超威星」（羅廐）主轡。

第三班1800米：「快步速」（方廐）今季在郭能胯下獲得兩Win，上賽配郭能跑第三，今次由莫雷拉接手。

第四班1200米（第一組）：「友誼至佳」（韋廐）上仗初出在周俊樂胯下跑第四，此子今次停賽，馬兒帥權落入田泰安之手。

「五邑之星」（呂廐）季內三戰均配何澤堯，上賽初見走勢跑第四。

今場轉配莫雷拉，何澤堯同場則策「帆哥兒」（方廐）。

第四班1650米（第一組）：「前進」（賀廐）前仗配潘明輝勝出，上賽同一配搭再戰不入三甲。

今場易配潘頓，潘明輝同場改策「帝豪大師」（沈廐）。

切柒睇完健身室打飛機條片未

快步速 雷西

今日點

必今日shared la

客紅！
快撚d入

2十幾萬人睇
真係CLS

啲錢輸哂比蔚藍海角

必 win姐都各刷左10k

All in?

goal

我大針呀屌你老母

仲有錢賭波 真好

兩星期撚廚

屌咁都入
角大已死

仲諗住等2.5 skip得

一注12 主
一注串埋羅馬

1400

主隊似盲人足球無腳中龍

今晚skip晒啲波

比自己冷靜下算

Roma 半大 快

下 去馬啦

人生太短 出手要更大

被查詢時，賀銘年表示，賽前打算催策「神舟駿星」帶離內側的馬匹，以佔取靠近內欄的位置。他說，他於早段讓坐騎推進上前，但「閃電俠」正在坐騎內側受催策以保持位置。他說，因此他認為需要消耗坐騎很多氣力方能帶離該駒，而倘若該駒騎師持續讓該駒保持居於坐騎內側，則或難以帶離該駒。他說，因此「神舟駿星」於趨近九百米處時在沒有遮擋下走外疊。小組告訴賀銘年，他的解釋會被記錄在案，但告誡他，只要情況許可，他必須以避免坐騎不必要地多走腳程的方式策騎。

想返公司避世

咁樣都唔入?

點解買中襌勝寶駒 尾場沈q 埋單都係要輸錢

你似重傷

你以為我講笑？

佢地成日話你不死人

不死人都會有死嘅一日

佢琴晚都話自己係

All in 曼聯客勝追數

似要再追多啲

曼聯食撚硬呢場

搞唔掂 今日重傷 買乜都係中頭關 尾關斷博下

你似癲

Roma!!!炒佢老母！

意甲 快

輸既感覺我好明白

鳩猴打吡會騎幸運快車

俄仔似傻

ajax

不嬲傻

屌你底線又傳底

賀拿條垃圾

必，又角大？

成鳩日打後揪我屌佢老母

上盤

望咩啫你

羅馬屌你老母

潘頓對上一次墮馬係幾時好似冇見過佢墮過馬

帝豪寶寶囉

俄仔我屌你老母

唔係墮係跳

羅馬冰夠未屌你老母

倒掛鳩勾

墜，本作「隊」，後增「土」旁，寫作「墜」。「墜」從「土」，「隊」聲。本義是墜下、墜落。

快啦仆街

俄仔死全家啦

瑞盃蘇超入波未啊仆街

zzzzz

全世界冰入波？

GOALLLLLL

必！

必蛇

又贏

荷蘭阿勁過英國阿

佢好勁

俾埋全格啦

我地輸比佢

你場俄仔點

賀拿條陷家鏟又打後揪fail

我屌，仲想話6.5可以一戰

蘇超瑞盃係咪唔識入波屌你老木

鵝假

aik仲有高爾湯

4串5 有2場買佢地大

2.5?

賭到咁偏

失控嘛
琴日贏果啲賭馬輸突

成班傻鳩唔識踢波

I knew that feel bro

些路迪隊賤種隨時下半場極速入之後兩球完

睇黎呢條都凍過水
度下條

12碼！

垃圾俄仔
88

必我哋齊上！

羅馬好煩

羅馬冰35分鐘

你食撚屎啦

重射

重射！

咁心急做乜

射到入為止

馬會攻擊了我的村莊

挽留

11打10左成場都無得入

屌你奶

羅馬穿盤未

有無咁撚賤
行開晾衫就俾人入

炸你老母咩

我屌你老未 賀拿 主其他比你條撚樣射到全格都冇

個個都贏？

逼我講粗口？

Ok sor

羅馬食屎

當我無到？

熱拿亞落後唔攻？

瑞盃加油
些路迪屌你老木

今日全日都好兇險

大家睇路

紐卡素都幾似樣

失失地控

屌你都痴撚線

你QUO緊 幾樓
搵唔到

串緊羅馬 仆街

講得好

意大利佬咁耐無賭都仲係咁濕鳩 又拉黑

輸9死
切柒南珠有冇得打救

想買即場

想即場屌紐狗

2000 咁多00

英超係咁角點賭

搵人打暈我算

輸撚到雙目無神已經

西甲咩料

利狗咩料

呢d時候要allin利物浦

11.5想等高水啲姐，咁都唔得

講笑?

之後2345準時屌利老母

等緊紐狗有6倍+ 買佢W

17mins半全大
英超就00 on9

支持

有得買11.5就買

我真係屌你老母咁樣倒西變角

我要左富咸

又有角

羅馬狗

你仲有錢, 痴撚線

唔串真係明智之舉

我七仲失控

你哋好撚癲

過關姐 好似賭緊好多場其實都係一條飛
好彩早買 +1/1.5 都有1.8

要左對家 搞掂半格先

我屌你老母就轉又角係咪想我失控

意甲食埋角唔俾開

我發爛炸，唔得啊！？

LM 憲哥

輸晒

仲有幾多

陷家鏟！

斷左些狗啊
希望收返條屍炸

我最後玩條2x1就算

有冇利記

又有金錢

再唔轉台就會出事

4粒蛋 咩事

穿櫃桶底

金手指FEEL

賭客ng定0.5/1好啲呢

我愛隊x你愛隊對家

就咁

都係0.5/1穩陣啲好

我日11.5

買唔到，唔好刺激我

些狗射25腳一球都入唔到

今日啲波賭撚到燥

咁有信心我愛隊?

咁撚樣踢0：0？求其俾球12碼都有啦

對家

鵝假11打10足全場

輸撚到眼蒙

俄狗垃圾黎

我又何嘗唔係

上呀紐狗!

買多一注收工

一係主轟炸到入一係客反擊入啦

15分鐘後

屌你老母紐卡素

以屌紐狗, 等光頭舒入波

ok主入

屌你屎忽

-1

達陣

西甲食屎未

買咗兩分鐘就角大咗

退出球狀

你尋仇?

你中晒

點

唔洗谷草都贏

先唔理卡洛C呢條撚樣本身係點

幾次係馬會節目屌柒董事同騎師都真係幾唔話得

佢屌邊個

佢屌潘頓

屌撚晒就啱

我而家好撚興奮

我輸哂

打和左?

一個人絕望到極致就會痴線

猁讓半一咁搞笑

想大家一齊和我針

尋晚已經針到傻

你俾場黎

我係諗住賭猁

行

包青天頭兩個打上去就屌鳩田泰安 足金好球

唔明到依家仲有錢賭波係咩心態

和你巨針
我很愉快

猁條防線

原來第二個打上去個個係炮仗梁

慣啦, 佢地金手指

仆街阿積士 搞到贏變輸

歡迎加入巨針者聯盟

半官方喉舌話賽馬泡泡會再搞
日本隊女皇盃嚟得

3月7日馬PO精選賽後結算排頭位者 將獲邀參加第四季 獨贏王及披士王 賽事.
1.1.4 第四季: 2021/03/10 - 2021/05/02 (16次賽事)

3月7日馬PO精選賽後結算排頭位者請到以下參加賽事

(第四季) 連登獨贏王賽事 2020-21 #馬膽王 #獨贏王 #披士王

(第四季) 連登披士王賽事 2020-21 #馬膽王 #獨贏王 #披士王

章名發晒癲

沙拿

布倫不如試下絕殺

仆街比人絕殺返轉頭

你場場賭

利回到

已結算 #86

珊翠絲：章名，輕手啲得唔得

章名：無

玩過關好抵
中唔晒有時都收返個本
過得晒就lan lam 脷
重點係單頭又唔覺準啲
除非好有信心會大注轟

The Australian training partnership of John and Gary Moore has gone up in smoke just months after its establishment.

John – who is keen to continue training after his illustrious Hong Kong career ended at the end of last season – is reported to have approached Racing New South Wales recently about taking out his own licence.

咁快拆夥

都係單頭輸埋仲唔抵

Thanks

3月7日馬PO精選賽後結算排頭位者 將獲邀參加第四季 獨贏王及披士王 賽事.
1.1.4 第四季: 2021/03/10 - 2021/05/02 (16次賽事)

中出大俠 請到以下參加賽事

(第四季) 連登獨贏王賽事 2020-21 #馬膽王 #獨贏王 #披士王

(第四季) 連登披士王賽事 2020-21 #馬膽王 #獨贏王 #披士王

佢兩個都唔啱style

利win就快有2倍

愛星河Jebel Hatta得個P外仔都仲夠膽開三倍，冇嘢呀

謀勇女皇盃大戰金槍

維羅納

宮SIR 呢場都話大戰唔撚係呀
我驚連外仔都過唔到

放聲歡呼黎主席獎搶錢啦 想睇

唔會黎

馬體里打比無人講？

Ff緊

有場100%中
大家點睇

仲有錢賭似癲

等呂健威個傻鳩知道天外有天人外有人都好

開啫，3倍咪比佢囉

討論下姐

馬德里盤x曼徹斯特盤

咁都輸錢黎搵我

@外
下體冠軍有無些少驚

Lord Gilters / Lord North 三倍係抵，佢咁都係大熱真係佩服

南狗

細摩同告狗仲夾過佢呀哥

咁抖咗八個月輸少少我收貨喎

1600 冇金槍睇下禮讚歌詠來唔來

如果佢上返5-1/6-1咁真係可以試下生命注

西甲係咪傻撚左

我都就快發癲

就快

利平半上？

七Sir M底黎，忍受能力好高

富咸！！！！

屌你沙拿

似 平時好日都唔入多一球

好波！

嘩好在

利狗我屌你老母

維羅納追和未

講咗

衛冕冠軍主場6連敗 癲

沒啦

做功課好過

咩事

馬德里啦

psv2.5/3

賭a米和，佢識入波

一買就入
痴尻線
仲要殺我上盤

幾歲 仲要做功課

我都賭咗維羅納，齊叫？

西甲絕殺9角

痴撚線

Psv 快入返球
求求你

一齊嗌, 互嗌

咪講到咁gay

又借啲意gay

我買完已經即刻入嚟講

咁拍硬檔叫psv比多粒
齊贏

我屌佢神救

17歲

@切柒 any link

俾次機會ok?

馬德里?

快啲追和先啦

賭左猁咁癲？

Psv

維羅納is a joke

Ac Milan 0-2

koln

你仲覺得cup到

點嗌都無用

垃圾意大利

刷角 最後一注都輸鳩埋

無伊巴贏兩粒, 我屌佢老母

D人又話留力歐霸，屌佢老味

主隊0射 死撚得啦

Psv 叻仔！
頂住！

日文字又全格 贏撚到

俾咗錢叫下都要嘅

屌你老母維羅納入返粒先OK?

AC 2c=.=

又話ac狀態低迷

場波好低質

係咁咖啦, 上次3*1 佢和波屌佢老尾

當拿勞馬接晒啲波仲點嗌

主隊好撚垃圾

有冇奇蹟

皇

主隊未射過波

我見到今日反CUP馬會既機會!

想入少少4.5

旁述原來話維羅納放棄咗，換晒啲後備入嚟

屌你老母猁 最後50都要呃鳩埋我

唔好呀 必...唔好

馬甸尼幾撚型下

乜撚

On9 維羅納差啲入...

屌又差啲...

皇家馬德里

唔撚要差D....

你咩事

6碼頭槌頂出界...

入唔到4.5

再追？

雲達加油

雙曼對決角大點睇

又差啲...癡撚線... 5c

白痴 維羅納

食角 @必

必又中

又飛機

條友巨贏...

...

koln -3

再賭利物浦我仆街死

卡斯米路癡撚線

主隊波都控唔到

2021仲摩迪

邊場

你嗰場囉

依家狂刷角

轉咗睇馬德里啦

今晚ALLIN 不爾包算

雲達唔識刷角㗎on9?

我嗌緊最後一注過關

維乜鳩?

有冇人買曼聯

斷咗一 但我4串5 仲有得嗌

費撚天拿場波係乜事

服撚咗

哇屌你 一野轟咗出去角球旗彈出側線

角大回血

般奴黃睇波

主場6連敗

富咸下盤都有信心 但估唔到贏撚埋

蛋都破唔撚到

屌你唔講

賽前講左買左富咸

我直屌咗W

公道講句, 佢有講

咁撚癲
咁應該反cup全日?

輸到鳩買

邊有 過關嚟 斷咗1啦

聽日澳職竟然有即場

Var

真馬VAR 12M?

一陣曼市一開波等高水9.5s就買落去

冇12碼，施丹失控

LM

又新一日
0000 9.5b試下先

又無限金錢

㩒撚左轉數快個制

好彩 另一條嘅頭關係下體

輸極都有既你地, 痴撚線

我仲失控

德甲水平都幾低 75分鐘就開始磨爛蓆

輪到華拉尼失控

8倍反CUP, 越睇越想屌

我身上有馬德里嘅血

場羅馬55分鐘已經演唱會表演咁（換人拍手拍咗八十分鐘、瞓地做戲影相二十分鐘）

你心情點

施蒙尼條友擺卡拉斯高出嚟做乜撚 Felix呢

有無電視推介

12點仲有人屌緊波

無觀眾佢地換人仲係咁拍手

買廿蚊皇馬串曼鳩先

你皇無角 好頭痛

等臨完場再補

屌你雲達頂撚住

Felix 比佢教到無晒靈氣

今日唔再買 嗌緊條過關

叫緊乜

咪皇角 半2 吐血

相信球王

入施丹，我信。

賭唔到6.5賭7.5

下City

嘩

GOALLLLLLL

笑到仆街

足水反cup上船未

咁就唔買角細了

+1 頂撚住

Rm快d cup 啦

唔換人無可能

鍠快俾多3角嚟好嗎

爭嗰兩角唔好拖我咁耐好唔好

馬體會下半場嘥咗勁多機會

阿爾 鏝 快cup

下 賓施馬？？？？？？？

本澤馬咁都唔入

屌你老母賓施馬

咁樣反而入到

部電視寶得住

屌佢老母

我注曼唔係真係中呀嘛

我果兩條野寶唔住

你曼勁中啦

無賭佢單棍

留返條命聽日啦

最後一注 熱*不包左
聽日無錢了

拿坡里角大

吓 02

cls 唔係真係俾我返身呀嘛

想賭no goal

我了

真係贏先算睇完琴日多仔果場怕了

好想打飛機慶祝

鏝真係垃圾

打左

你地兩個留payme俾我lm果兩個 各100

7.5 s 慘死

個個翻生今晚得我針

多謝

我針撚到仆街唔講？

佢地輸兩粒先刷

樓上班撚樣個個上黎做威水

多謝巴打，嬴多d，再造福窮人

畢爾包

職乞

7蛇更年期？
失控咁耐

咪贏波囉仲想點

窮途末路

12m missed

其實我都買左佢2.5/3 嚇撚死
不過最後開到就算

防衛者
啲野雞波拎完紅特別勁 好搞笑

你都幾撚賭得

起身柯屎薦手機

唔使做？

就係要做先要起身柯屎
南狗果啲就仲訓緊

仆街炸撚左

大家早晨
UA 終於執

喂你地講下隻勇猛神駒
你地又話佢近績唔好 有人又話要谷草先贏
咁而家番來沙田又贏到甩哂

我Shaw

有錢食早餐我烽

幾間3星米芝蓮餐廳

舒服！

你地真係好撚賭得

外仔

四班1650拆兩組唔滿額

好計唔比我潘

陳蛇咁多馬跑既

馬po早晨
出左排位了

尋日俾利狗逼害

黃俊又停賽？

想搵隻減分馬遊馬河都冇

當年新聞

延長黃俊現時的見習騎師合約期至2021年3月13日為止或他在香港勝出第七十場頭馬為止，以日期較早者為準。

黃俊係咪27號就要強制變大師傳

記錯日子
原來係13號

大CFU(-5）
同當年吳長進一樣

又醒目再臨

畢業即失業

龍門唔可以話鞭長莫及呀
根本睇都睇唔到呀，射得咁靚

Phonein allin左曼咁款wo

1600萬@6倍

ua全線結業你地仲得閒賭錢？

唔係有咩搞

講吓隻勇猛神駒

黃俊其實衰咩？
未大傷前成績頂唔係好差喎

黃俊其實衰咩？
未大傷前成績都唔係好差喎

小保加

6環叫智慧神駒跑第3無錢收

成堆所謂四歲精英
原來咸成兩隻舊馬包Q

我個鏝fd太串
呢一和/輸波就笑
一吐烏氣

我欣賞球賽

唉，輸多幾場都未輸到失冠

星期三輕鬆戒一戒

勇猛神駒吃屎
蔚藍海角吃屎

R霸冠軍算啦
英超跌硬，係挫一挫佢銳氣
同贏場打比攞威

Phonein都係獌？
手足

點解

成班獌打晒飛機

(滾球) 讓球 - 上半場
杜蘭特隊 v 勒布朗隊 0.5
勒布朗隊 @ 0.93

又見到南珠玩外

又話休息

ALL Star Game喎

玩返兩手

有錢人嘅生活係悶啲
訓醒就賭下外
再訓晏教

我成個月無外

是啦

屌你 今晚直接愛華頓+1

你地仲賭錢？

你孖t

戒啦 睇個樣好難賭

邊條傻鳩話馬雅好騎得

1100 點買

半場 12 13左

直接主w

客w先岩

一齊反9佢車啦
@南狗

必蛇車9

馬po

車狗人數（3）
曼狗人數（8）

同撚左！

拉落多一個cm

屌佢

見到 不過我撐轟

星期三終於有返扶手棍

無人傾馬?

法國有呀拉啲孖T先中到

做膽？

容狗都比馬何妖

1605先

無錢賭啦

派錢波

蔚狗人數（1）

七蛇仲追擊緊

我睇好jer得

我輸晒

輸鳩晒無交嗌

一早輸哂啦
你而家先輸哂已經當贏左
我條屍都唔知比人踐踏左幾多次尤其是XXX角

離開馬post算

都係你好

一起

去一個無人認識我哋既地方

呢場130 11檔田雞輸個幾馬位
今場潘狗騎番122 2檔

哪裡只得我共你

咁就更加要比個威水啊蔚生啦第一隻打上來就勇猛神駒
有啲野係睇唔到架喇
啊蔚生而家啲馬好難玩啊

何澤堯食屎啦屌你老母臭閪

R9 雪戰神狗

講得好！

藍十字都幾勁
又黎強制上盤

銀馳 蔡明笑

周囝坐馬監 陳蛇五隻馬
睇嚟佢既定位終於明朗化

CFU隻包裝佢都唔要

試閘 10 - 1200米 (全天候跑道)

烽煙四喜 (A036) AUS 7 bg PP B/TT 103 苗禮德黃俊

我烽又出黎搞笑

3月13又有電路一號呀?

贏埋月尾嗰場光榮退休

屌你雷神試安頌唔試銀馳？

何澤堯釘牌未呀

蔡虐畜似收到風隻野入選

唔洗咁認真，七色賭左成副身家落尾場輸左，你比佢發洩下算啦

賀狗騎快車騎得好，會唔會有機會接收白頭榮董所有馬

有撚廚食

方仔星期三大博殺，但帆哥兒本身一早同報紙佬傾哂用何妖排位又轉左shit恩反而徒弟走去騎容嗰隻係嬲咗徒弟定擺烏龍

友心友型 葉楚航 快操 沙田 全天候 33.3 27.3 24.7 (1.25.3) (賀銘年)

專一 葉楚航 快操 沙田 全天候 28.5 25.3 (53.8) (潘頓) 活力爵士

有理共想 葉楚航 快操 沙田 草地 25.6 23.3 (48.9) (梁家俊) 紅旺

榮冠大道 葉楚航 快操 沙田 全天候 28.3 24.6 (52.9) (潘頓)

神朗金剛 葉楚航 快操 沙田 全天候 28.7 24.6 (53.3) (莫雷拉)

頌聖 霍利時 快操 沙田 草閘 24.3 23.1 (47.4) (馬雅) 黃金元帥

勝得精彩 蔡約翰 踱步 沙田 內圈 內圈 倒快一圈 (莫雷拉)

喜盈寶 蔡約翰 踱步 沙田 內圈 內圈 倒快一圈 (田泰安)

喜駿駒 蔡約翰 踱步 沙田 內圈 內圈 倒快一圈 (莫雷拉)

牛安

幸福笑容 呂健威 快操 沙田 草閘 26.1 24.3 (50.4) (巴度)

紫菜福星 呂健威 快操 沙田 全天候 28.3 25.4 (53.7) (何澤堯) 縱橫十六

駿龍飛騰 呂健威 快操 沙田 全天候 31.2 26.1 25.1 (1.22.4) (巴度)

上駿之星 姚本輝 快操 沙田 草地 26.7 22.8 (49.5) (田泰安)

富高八斗 姚本輝 快操 沙田 草閘 23.4 23.7 (47.1) (梁家俊)

無極戰士 姚本輝 快操 沙田 草閘 25.7 22.9 (48.6) (梁家俊)

航天勝將 姚本輝 快操 沙田 全天候 27.3 24.6 (51.9) (馬雅)

巴基之友 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 33.3 28.1 24.3 (1.25.7) (巴度)

行樂之光 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 32.3 27.9 24.4 (1.24.6) (黃皓楠)

牛安

威利系紐西蘭打吡又掃埋

想問何澤堯知唔知道連登好憎你？定你以為我哋會以你為榮

單打獨鬥 三隻彈甩

專一原來去左我肥度

Ben Thompson特登去南澳有斬獲

直路以為打落去麻麻,點知打開左沖得好好

睇下星期三賽後報告有冇話何妖食兩家茶禮

琴晚乞返黎
多謝果位巴打

派未

留tg

真呀

hugo1991

原來 旗幟輝煌 係australia第一隻仔香港贏馬

冇阿般既福逸仲係唔係福逸

唔係

你打和？

蝕10分

打飛機呀

點解無啦啦會推隻蝦王跑呢場

有G1仲跑呢啲濕鳩讓磅做乜

超霸神狗，潘？

夢想真係想推去跑g1

切柒幫你打

上年都有跑

都已經係香港唯一一隻G1 winner

洗唔洗咁呀

是但了 反正佢上個月跑少咗場

夢想成金呢場唔贏唔使上G1，受讓成廿磅

正叔d基耐力都唔惹少

我祝隻馬發狂撻個騎師落黎再當場踩死埋條撚屌。

乜春旺蝦王

我帝121舒撚服到

南狗好嬲好嬲

何妖超2都未必造到磅喎

福逸113會邊個騎

當呢場係G3睇就fit哂，主席短途獎都係呢堆馬
其實同國際賽部署差唔多，呢場1班->短途錦標->主席短途獎，都係兩場lead up就跑正賽

俾巴度咪得

加州雷電又跑1400想點

帝豪福星獨忌咸成

巴度唔係彈咗個草閘咩

傳盛贏得啦今次

佢上次做到115就係夢想成金，我諗今次會繼續減磅騎嘅如果何妖唔得我估全daddy會搵火車

113巴度冇可能啦

係條仆街何姓撚屌。

sor 我錯原來佢做到磅

Sorry真係巴度

顯心星可以用邊個

08/03/2021 快操 沙田 草地 27.6 25.2 (52.8) (楊明綸) 大紅蜂

31/3 星球決戰
烽煙四喜 VS 黃金甲 VS 超霸神駒

叫何狗算

準備就緒掃閪

掃晒

超霸神駒縮返1600用我潘

搭撚晒棚

夢幻人生 爆呀

顯心星上計馬場跑得翻唔怕你福逸夢想啦，反正都係贏緊掌聲同馬騮，係怕騎嗰個逼唔到段後勁姐，如果得隨時第二隻與龍比小氣鬼跑group，班短途馬得潘無指定坐騎但方仔唔會比佢

福逸轉到腳未

你係咪好想我死

靠你調教佢啦咁

有冇ching可以分析一下巴度同田雞佢兩個到底邊度勁
佢兩個真係完全睇唔透

邊個話過佢哋勁

不過點都好過某位何姓狗隻又真

咪咁講野

潘頓都要俾人叫潘狗 何妖叫何狗算

田雞勁啲

叫冚家剷

南珠自尋日起憎何妖憎到爆

你啲演出好撚飄忽

It’s just the beginning

潘頓都要俾人叫潘狗，咁不如潘頓嗰啲...

何冚家剷？

何妖變何屌

勁在可以做底磅

個方向正確
但個名簡短少少得唔得

阿般呢啲
去馬嗰陣就藝術
唔去就偽術

兩場一班做乜撚野

問題係有某個人去馬都唔撚識

你全天候jer佢

阿般唔去馬既時侯真係一望就知
塞車 Hea騎 唔啱跑法 做獸醫
但田雞果種輸係會激到你吐血又諗唔到點解輸果種

佢今季多左好撚好手忙腳亂嘅畫面
講真已經睇到就嚟唔識分

老破咗無嘢做

想改名

1605?

水手？

戶口剩返235蚊
點部署

贏好多？

無心睡眠

輸到就黎盤都冇錢買
你仲問埋啲咁嘅嘢

FT 13 23 24

掃閪哂

1605準備玩即場反cup

無人買客？

對左

我錯囉

要左水手 加油

Me

無人買唯有我買

手腳！

水手
1. Phonein
2. 憲哥

老麥
1. 日文
2. 切柒

同phonein 憲哥死過！

水手

烽煙口水注都有人信？

真 踢佢走 南狗頂上

我未買

水位唔啱

你果啲偽框架語言偽術...

原來得我係船

兩隊都深色衫係咪on9

落撚夠未

佢哋個個都口水注

功夫茶茶咗去後面

得我夠均真
$230 all in 注

我屌咩咁快入

中岸水手，打門！

咁我錯囉

球進了

頂住
想收返400今晚買條過關

追撚咗即場平手盤

正叔有冇角水

唔係口水注？

呢場唔賭

球進了！

落班潘頓

同撚左
反cup叫爆區

呢D鐘數冇賭唔係到9up啦

佢地苗廊幾隻馬自己賭口水賠口水

準備追和

我買果陣係1.8
你幾多

佢哋惡意抹黑

1.78

又四位數

我輸到冇錢食飯

咁叫智慧神駒同七色蛇賭下

齊贏
對抗馬po黑勢力

同咗路 好撚煩

啲錢去哂蔚藍海角條撚樣度

賠左威星神駒比我先

7蛇： 蔚藍海角！

佢4k一注

個個係韋達嚟

22222

角球入佢老母啦

快手追和先啦，你老尾

美掌都唔報..

咁你落場未

水狗！

水土不服奧斯卡都勁過佢

罰球入佢！

天下為攻真係不解之謎

之後好似直接+21

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
表表馬 WHO'S HORSE C233 告東尼 蘇偉賢 06/03/2021
巴基勇士 PAKISTAN ZINDABAD D312 告東尼 蘇偉賢 06/03/2021

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
喜勝駒 SHAMPORT B167 方嘉柏 08/03/2021
龍城猛將 STRATHCLYDE V225 苗禮德 08/03/2021

咁都唔入

似癲，屌你老尾依家d前鋒

轉台打nba未

幾時換走rose

屌

你買咩

1-0 平手

換走個阿叔

癡撚線假到送角

咁都頂唔中龍

36m未。dllm

有參與？

第五場「十二馬」跑第二，小組研訊跑法，賽後被評磅員睇重加3分，現評62分，再出要升上三班作賽。

見你咁肉緊

我講姐

8.5焗賭

尋日邊條撚樣話要減分話

What’s up

熄機算，屌

80分鐘玩角球旗

2:0未

應該穩陣了

Goallll

下？？？？？？

on99咁樣俾人搶

又贏 仲要高水過我地班傻閪

你玩乜撚嘢後腳

lm 4k

我1-0先買

一陣2-1就你哋笑到最後

20分鐘買NG攤到而家先食到

我

最大贏家原來係到
食2注

10 1 1篤口水

@切XXX

屌你老？

南狗又打返和 憲叔反CUP馬會 烽煙大勝

我未打和

尋日真係巨針

跑都跑唔郁

有數得計
230》 410
何來反cup

得我同日字輸？

1900!

中央海岸水手 0 v 麥克阿瑟 (1:0)
中央海岸水手 @ 1.00

2130辛尼特算

例如？
前季定大前季有場騎美麗傳承就真係手忙腳亂喇

不了，今晚野做

同路！
諗緊串唔串埋1900客
到時睇下佢有無回返高啲水先

搞基？

好玩福星波勾馬爾代夫內閃

nac客勝

全州宙斯盾！

有錢找卡數

癲到，8秒就覆

Mon 撚住你啦

我唔係Gay，Mon住我冇用
.....

我都唔係

但佢係

明明抖暑果時全個馬po都係講女
估唔到而家變晒基佬當道

牙憲

當年講緊牙貓定牙當淫
而家講緊切狗定南狗基

好玩福星咪得一次騎得差
其餘2w1q 喎
馬代仲奇怪 隻馬好多時一出頭就玩嘢
潘都交到一W出後
仲以為有咩明顯例子

開口埋口都gay?

1900 主有冇同路

仲要下一季重磅跑完10月1嗰場個第2諗住國際賽好有希望啦，點知就爆咗

表表馬告狗撚咗四場就頂佢唔順

夢想成金蝕4磅
113如果都上唔到名就真係唔知仲有咩馬可以接短途班

想買客但咁低水唔賭了

你咁活躍？

鬼佬拿你好

外面福逸好勁呀呢幾步

[常勝心佳尊三] 三月十日谷草九場夜馬賽日討論區II

福逸㩒住咋

龍城猛將

咁啦鬼佬拿
你還掂都係輸 不如跟下我馬po精選啦 間唔中都有得中下w既

講呢句=收皮

買注大波睇波

賢仔講呢句係咒語嚟，會幫福逸上減速debuff

星期三晚就唔活躍

七色你馬post精選係咪十幾期未贏過呀

星期三點撚樣賭

唉呀真係慘有二三名但我都盡量唔會迫於壓力揀啲大熱門既